淘寶算唔算近代最偉大apps?又買咗千幾蚊嘢

馬雲

想要垃圾咪去垃圾房攞囉
何必要使錢買垃圾?

唔洗上淘寶 唔洗上深水埗

最偉大應該係連登app

又哂千幾蚊買麻友雞服務

你家品用英國，美國嘢？

ching 反麻超快手

抄人嘅

淘寶真係救左好多香港創業人士

樓下間士多做埋集運

係

叻

買乜可以買千幾蚊？

小米電飯煲，底衫，小小食嘅嘢，玩具，家品

土豪